<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Englock</string>
    <string name="full_app_name">Englock: เรียนรู้จากล็อกสกรีน</string>
    <string name="test_txt">ทดสอบ</string>
    <string name="yes">ตกลง</string>
    <string name="no">ยกเลิก</string>
    <string name="question_vocab">ตัวเลือกใดมีความหมายใกล้เคียงกับคำข้างต้นมากที่สุด</string>
    <string name="toobad">ไว้คราวหน้าลองใหม่นะ!</string>
    <string name="niceone">ถูกต้องแล้ว!</string>
    <string name="welcome">ยินดีต้อนรับ,</string>
    <string name="correctness">ความถูกต้อง</string>
    <string name="recent">คำศัพท์ที่พบล่าสุด</string>
    <string name="statswheel">(ถูกในครั้งแรก/คำถามที่พบ</string>
    <string name="statswheelunset">(ถูกในครั้งแรก/คำถามที่พบ : 0/0)</string>

    <string name="shopItem0">โรงเรียน</string>
    <string name="shopItem1">เครื่องแต่งกาย</string>
    <string name="shopItem2">อารมณ์</string>
    <string name="shopItem3">มารยาทสังคม</string>
    <string name="shopItem4">ธรณีสัณฐาน</string>
    <string name="shopItem5">ผลไม้</string>
    <string name="shopItem6">อาณาจักร</string>
    <string name="shopItem7">อวกาศ</string>
    <string name="shopItem8">งานเทศกาล</string>
    <string name="shopItem9">ดนตรี</string>
    <string name="purchased">มีไอเทมนี้แล้ว</string>
    <string name="selected">ตัวเลือกของคุณ</string>

    <string name="buyquestion1">คุณแน่ใจหรือไม่ที่จะซื้อคำศัพท์หมวด</string>
    <string name="buyquestion2">\" ในราคา</string>
    <string name="buyquestion3">เหรียญ</string>
    <string name="lockscreenquiz">คำถามหน้าล็อกสกรีน</string>
    <string name="deletegoogle">ลบบัญชีผู้ใช้กูเกิล</string>
    <string name="languageselect">เปลี่ยนภาษาของแอปพลิเคชัน</string>
    <string name="th">ไทย</string>
    <string name="en">อังกฤษ</string>
    <string name="startLockscreen">สัมผัสบนหน้าจอเพื่อเริ่มคำถาม</string>
    <string name="slide_1_title">ยินดีต้อนรับสู่</string>
    <string name="next">ถัดไป</string>
    <string name="skip">ข้าม</string>
    <string name="start">รับทราบ</string>
    <string name="slide_1_desc1">ปาดซ้ายหรือกดปุ่มถัดไปเพื่อไปสู่หน้าต่อไป</string>
    <string name="slide_1_desc">\t\t\t\t\tเรียนรู้คำศัพท์ภาษาอังกฤษอย่างง่ายดายและมีประสิทธิภาพจากหน้าจอล็อกสกรีนของคุณ!</string>
    <string name="delay">ระยะเวลาก่อนเริ่มคำถาม</string>
    <string name="settingarray2">ช่วยเหลือ</string>
    <string name="settingarray3">เกี่ยวกับเรา</string>
    <string name="settingarray1">ตั้งค่า</string>
    <string name="settingarray4">ข้อตกลง</string>
    <string name="queslang">โปรดเลือกภาษา</string>
    <string name="quesdelay">โปรดเลือกระยะเวลา</string>
    <string name="confirmation">โปรดยืนยัน</string>
    <string name="signoutgg">คุณแน่ใจหรือไม่ที่จะลบบัญชีกูเกิลของคุณ\n(สถิติต่างๆ จะไม่ถูกลบ)</string>
    <string name="second">วินาที</string>
    <string name="seconds">วินาที</string>
    <string name="slide_2_desc1">สัมผัสบนหน้าจอเพื่อเริ่มคำถามของคุณ!</string>
    <string name="slide_2_desc2">เลือกคำตอบของคุณ พยายามเลือกให้เร็วและถูกในครั้งเดียวเพื่อเหรียญที่เยอะขึ้น</string>
    <string name="slide_2_desc3">มีเวลาจำกัด ดังนั้นคิดให้ไว!</string>
    <string name="slide_2_desc">หน้าจอจะปรากฏในหน้าล็อกสกรีนของคุณ</string>
    <string name="slide_3_desc">ภายในหน้านี้จะแสดงข้อมูลทั่วไป อย่างจำนวนเหรียญที่คุณมีและบัญชีกูเกิลของคุณ</string>
    <string name="slide_3_desc1">ในหน้านี้จะแสดงถึงสถิติของคุณ ซึ่งจะช่วยให้คุณสามารถวิเคราะห์และพัฒนาให้เก่งยิ่งขึ้น!</string>
    <string name="slide_3_desc2">และที่สำคัญเราก็ยังเก็บสถิติของคำที่คุณพบเจอมาแล้ว เพื่อให้คุณไม่พลาดในกรณีที่คุณต้องการย้อนดูอีกครั้ง</string>
    <string name="slide_4_title">ร้านค้า</string>
    <string name="slide_3_title2">แดชบอร์ด</string>
    <string name="slide_3_title1">หน้าหลัก</string>
    <string name="slide_4_desc">นี่คือที่สำหรับจับจ่ายเหรียญที่คุณหามาได้ ปลดล็อกคำศัพท์ใหม่ๆ ที่น่าสนใจยิ่งขึ้น เพื่อพัฒนาทักษะของเราให้สูงยิ่งขึ้นไปอีก!</string>
    <string name="slide_5_desc">เรียนรู้เพิ่มเติมเกี่ยวกับ Englock\n\t\t\t\t\tรวมถึงปรับแต่งให้เข้ากับตัวคุณ</string>
    <string name="slide_6_desc">ขอให้สนุกกับ</string>
    <string name="slide_6_desc1">(คุณสามารถกดดูได้อีกรอบผ่านปุ่มช่วยเหลือในหน้าเพิ่มเติม)</string>
    <string name="slide_5_title">เพิ่มเติม</string>
    <string name="title_home">หน้าหลัก</string>
    <string name="title_dashboard">แดชบอร์ด</string>
    <string name="title_shop">ร้านค้า</string>
    <string name="title_more">เพิ่มเติม</string>

    <string name="exit">ออก</string>
    <string name="disclaimer_txt">	ซอฟต์แวร์นี้เป็นผลงานที่พัฒนาขึ้นโดย นายภพธรรม เจริญแนว, นายณัฐภัทร ปัญจวีณิน และนายปุณยวุฒิ โตมีบุญ จาก โรงเรียนบดินทรเดชา (สิงห์ สิงหเสนี) ภายใต้การดูแลของ นายลัทธพล ด่านสกุล ภายใต้โครงการ แอปพลิเคชันช่วยจำคำศัพท์ผ่านการปลดล็อกหน้าจอสมาร์ทโฟน : อิงก์ล็อก ซึ่งสนับสนุนโดย ศูนย์เทคโนโลยีอิเล็กทรอนิกส์และ คอมพิวเตอร์แห่งชาติ โดยมีวัตถุประสงค์เพื่อส่งเสริมให้นักเรียนและนักศึกษาได้เรียนรู้และฝึกทักษะในการพัฒนา ซอฟต์แวร์ ลิขสิทธิ์ของซอฟต์แวร์นี้จึงเป็นของผู้พัฒนา ซึ่งผู้พัฒนาได้อนุญาตให้ศูนย์เทคโนโลยีอิเล็กทรอนิกส์และ คอมพิวเตอร์แห่งชาติ เผยแพร่ซอฟต์แวร์นี้ตาม “ต้นฉบับ” โดยไม่มีการแก้ไขดัดแปลงใดๆ ทั้งสิ้น ให้แก่บุคคลทั่วไปได้ ใช้เพื่อประโยชน์ส่วนบุคคลหรือประโยชน์ทางการศึกษาที่ไม่มีวัตถุประสงค์ในเชิงพาณิชย์ โดยไม่คิดค่าตอบแทนการใช้ ซอฟต์แวร์ ดังนั้น ศูนย์เทคโนโลยีอิเล็กทรอนิกส์และคอมพิวเตอร์แห่งชาติ จึงไม่มีหน้าที่ในการดูแล บํารุงรักษา จัดการ อบรมการใช้งาน หรือพัฒนาประสิทธิภาพซอฟต์แวร์ รวมทั้งไม่รับรองความถูกต้องหรือประสิทธิภาพการทํางานของ ซอฟต์แวร์ ตลอดจนไม่รับประกันความเสียหายต่างๆ อันเกิดจากการใช้ซอฟต์แวร์นี้ทั้งสิ้น</string>
    <string name="statsFromCloud">คุณต้องการที่จะดึงข้อมูลจากเซิร์ฟเวอร์หรือไม่ (หากไม่ ข้อมูลปัจจุบันของคุณจะถูกนำไปแทนที่ข้อมูลในเซิร์ฟเวอร์แทน)</string>

    <string name="freeques">ยืนยันตัวเลือกของคุณหรือไม่?</string>
    <string name="freeshoptitle1">เลือกหมวดคำศัพท์เริ่มต้น!</string>
    <string name="freeshoptitle2">(ทุกหมวดนี้สามารถซื้อได้ในภายหลัง)</string>
</resources>